# Deliver - Angular Application

### Instalando as Dependências

`npm install`

### Inicializando o Servidor

`ng serve` ou `npm start`

## 2. Iniciando o Backend

### Instalando o json-server

`npm install -g json-server`

### Iniciando o serviço (raiz da aplicação)

`json-server db.json`